相片分享

話說早兩日見到港島個邊好熱鬧 打算去影下相打個卡
見到d警察哥哥好辛苦 於是影低咗佢地
想係之後係街到認得佢地可以多謝佢地既付出
佢地保護香港真係好落力
我愛佢地
希望你地都可以愛佢地
認住佢地

好多好呀SIR呀
之後再慢慢逐張欣賞

個個都咁英俊，條女一定唔會因寂寞難耐走去偷食

冇資格做香港人
全部都係支那人 唔好認做香港人啦呢班人 香港人咁暴力

點解個個都冇黎正氣

狗展post

正呀

我硬了

沙龍獨照

成班黑社會樣
好驚

見到佢地心都痛埋
咁辛苦
大家俾d掌聲佢地

push

狗相

屌 呢個癲

HD

推